BeatsX 用家討論區(3)

(1)Post

(2)Post

新post lm

果然係快槍手

買 beatsx 有冇三個月 Apple Music 送？

依家Walkin Apple Store應該仲有，細鋪果啲要問問

Beats開到3
真係咁多人用？

980買唔買好？

我好心動

等我PM佢要隻藍色
BTW 已有黑色

係日本買左
14800yen

我pm左佢要灰色

有無覆番你？

覆左啦，今晚交收

屌
全部都係報價post

連左之後我右上仲係藍芽符號，點變做耳機符號

真係未見過人喺街用 beatsx，反而街多人用 airpods

between, 今日收到貨，聲唔夠 airpods 正，但可惜 airpods 差不多零隔音，出街用真係.....

Airpods 太凸出，BeatsX 太低調
所以出街唔覺太多人用

黎到3Post就唔報啦，大貨開始黎
今次主要講下BeatsX膠塞/耳棉既話題

影張相睇睇

BeatsX我都無見過，AirPods都係見過一次

係就好

我都想探討一下

究竟用耳膠定耳棉d聲會好d

用耳棉的話
又有冇話邊隻好用d

2Post有巴打講話星際有BeatsX專用既耳棉賣，有隻防耳油入單元，都幾好J，得閒經開果頭都會買番對出街傍身

你連過AIRPOD 要係藍芽度忘記佢

藍牙符號你想睇咩相

你好似今日第一次用BeatsX
BTW 我記得第一日都係咁，第二日出街前Pair就已經變左icon

你講得無錯

在hmv買左盒t500

舒服過原裝耳膠既
但d聲出到來就

唔得

lauryn hill

同埋戴耳棉時都唔太方便
要練埋一舊先戴
冇左個方便性

同埋壽命短
用一年可以買左個耳機

所以我而家用原本對耳膠
但就咁戴成日都想甩想甩咁

所以加返對大翼
即刻感覺穩陣左

忘記曬所有野都係唔得

又或者咁問

市面上有冇d耳膠
戴得舒服d架

用跟機耳膠已經好重 bass，用耳棉真係不敢想像

不敢想像既意思係好d定差d

紅米手機 試下REBOOT部機囉

是鳩旦啦

幾時先有白色大貨吖屌

你用咩iPhone? iOS幾？

我正想要再重Bass，原裝膠塞唔夠重

你買一盒姐

理鳩佢幾時有大貨姐

2Post有DCFever放白色上去

我覺得用左耳棉
d聲失晒真喎

6s ios 10.2.1

你聽開咩Style歌？

本地歌手
eason
joey

唔係幾岩Channel，廣東歌我好少聽

支持本地音樂

差 D，會更重 bass

不過都要親身試過先知

有冇邊隻耳膠最舒服

我想戴得舒適呢
有冇介紹

巴打好好人，已交收

唔知道點解得單聲道

連第二部機有無呢個問題？

放3個月 music

Telegram:diulaynomore

收Apple Music Code

都係自用算

唔轉落Apple ID執番$144都好
BTW 除非你唔用Apple Music, 唔買App，唔課金

有 由雙聲道慢慢變單聲道

開到最大聲都係咁？

係

訓醒拎去Apple Store睇下點處理啦

退左條beatsx
為左平百幾蚊
要等多十日

點樣redeem Apple Music 個code去app store?
就咁redeem佢話個code唔啱

跟機個code係beats的

耳棉 = 吸中高音加強低音
聽開BASS既人應該OK

SpinFit耳膠
睇review幾好
但個人冇用過同埋唔知有冇出beatsX個口徑
可以留意下

唔知iOS 10.3之後既版本會唔會加 find your beatsX

如果有Solo3, Powerbeats3果啲有W1已經加左

咁要喺邊度入code?

去返張卡寫既網址

入佢網站打Code, 收Email再比code你，之後會見到To redeem your three free months of Apple Music
open iTunes with this link.

岩岩入手左 點解我connect完仲係藍芽符號
明明已經forget哂所有device

你個問題同沉晚有位巴打一樣
BTW 用多一兩日就會變做Headphone icon

Thanks, 得左。無留意到佢個網址

我尋晚收貨都係咁，今日自己變左headphone icon

我第一日入手都係藍芽icon，唔記得有無電量顯示
第二日起身用已經變番Headphone icon

感謝解答

岩岩起身pair聽歌，唔知點解好細聲，之前都有呢個問題，但無咁細聲
BTW 係咪我未訓醒定係BeatsX未開聲？

$1000 藍色

$? 白色現貨一隻，另有黑色

$1170 黑白

全新定試過ga?

我Post果啲全新，你問問賣家穩陣
BTW 試過我唔會Post上黎

換左最細果對耳膠
先感受到咩係
戴左等如冇戴咁

好舒服呀

隔音如何 ?

每個人耳窿大細唔同，戴完隔音效果都有所出入
BTW 開始要大聲聽歌

戴細膠
隔音一定爭d

但仲好過唔舒服

我記得巴打好似買左棉
棉唔舒服咩?
定接受唔到吸左d中高音?

雖然我未試戴過耳棉(以前細細個可能戴過唔知)，但好記得低音吸左中高音既效果係點樣
BTW 想搵番呢隻感覺

今日隻BeatsX唔知做乜野要開到13格音量先覺得夠聲

第一日咁岩百老匯番貨
再用6舊水coupon買
好抵玩

四色齊貨？
BTW 入左邊隻色？

咁耳棉岩晒你

想問下foxx 姐係邊間

搵到 仲以為個XX 係唔出全名 原來真係有

開頭我都以為Foxy

最後等14日維修

維修？唔換比你？

事實證明，呢個賣家100%肯定係Foxx員工既賣家，荃灣交收都知咩事，仲要呢個價位

佢俾我揀退貨 一係就維修

未賣既而又係荃灣附近既巴絲可以去門市博一博，有無include 3Month Apple Music Redeem Code就唔知

$1128 應該白色
BTW 仲賣$1128？傻撚左？

今日帶左佢去gym跑步
用兩節膠加支大鰭
幾穩
而為左防汗滲入lightning插頭

我痴左塊3M膠紙

怕白色會黃，最後都買左黑色

個日4隻齊
我諗左間灰定黑
最後買左黑

$1050 黑色

好彩尖沙咀apple store有得試，d聲重衰過earpods

睇佢名就知

講真聲就真係麻麻

不過係真係方便同唔會甩出黎

仲有w1 晶片先買

個藍色又真係算靚

點解唔用小米呀

唔知巴/絲打你之前有無玩過Beats系列耳機產品呢？

你有無試過第二隻先？可能果隻比人試到啲聲貨不對版，應該唔會差過EarPods既

有無巴絲打記得我地第一日買BeatsX係咩版本？
BTW 我搵唔番(1)Post我Post過果張圖，iPhone cap出黎又Delete左，唔該

買左開心使用中
真係貪佢方便，同w1
聲音⋯
Beats出品，大家都預左

白色仍然全線冇貨

Foxx荃灣仲有貨 85折$1010
岩岩買左隻白色

beats 緊係有

本身有用urbeats 同 solo 2 對佢期望都唔高

同你差唔多，都係玩過第一隻PowerBeats2, Studio Wireless 2.0, 到依家既BeatsX

無追POST
85折 walkin就有??

係呀walk in就有
個sales話即時入會即時做85折

85折
痴撚線
咁唔值錢既咩

我有隻灰色，放1000，有單

唔講真係以為黑色
BTW 黑色好好J

請問點樣set做default 接聽來電device ?

你意思係話有人打比你既時候，永遠用BeatsX去聽講？唔係用iPhone聽講係咪咁意思？

係呀係呀唔該晒

已買藍色

冇連耳機個時係咪會照返電話出?

藍色

係，我有個習慣，除左係屋企或者叉BeatsX電，外出既話我會長開藍芽+BeatsX永遠連線，有需要既時候先再轉iPhone/BeatsX，唔洗成日又開又熄，又晒電又易壞

所以本身期望唔高

fd 試完話千幾蚊音質麻麻 講真我都駁番話佢賣點真係方便同有w1 晶片 緊係知道千幾蚊買條正常耳機音質好好多啦

真係唔知好彩定唔好彩，本身真係唸住一定買AirPods，BeatsX首賣果日即跑去CWB唸住有得試戴試聽，點知無，但又好奇啲聲呀，隔音呀，低音呀，W1咁，算啦，照鳩衝
BTW 如果果陣有埋Walkin AirPods分分鐘買撚左

airpods 俾我感覺太唔安全同慣左用線控多過siri 轉歌同較音量

AirPods可以Walkin我都會再買，因為點解呢，我大多數外出環境係會坐定定，呢個時候AirPods有樣好處，True Wireless之餘唔洗驚會跌，但當我要走黎走去或者行街多人既地方BeatsX又有用啦，原因唔洗再解釋
BTW 當我買左AirPods既時候，BeatsX & AirPods外出都會跟身，而且BeatsX會掛頸，AirPods擺褲袋，兩樣裝置同我習慣一樣，永遠同時連接iPhone，方便自己轉換

一部iPhone7要戴兩個耳機都幾係野，要行街多人隔音聽歌BeatsX，要坐定聽歌仲要想聽到外界聲音AirPods
BTW 唔好話我聽戴BeatsX單邊咁就可以隔一半音，聽外界聲，取代AirPods

而家冇d true wireless耳機可以開外界聲
不過冇w1

如果咁計係咪foxx買最抵？定係Apple Store買會好啲

144賣俾你

咩事肥花咁多放980

比人開左盒抽起？

唔會咁仆街掛，果一百幾十

有沒人知白色有貨未

有

肥花果d 980
係咪有張apple music 3month?

如果張野有人收100, 咁計落真係幾抵

掙扎緊powerbeats3定beatsx ，有冇人可以俾啲意見我

從外觀比較....你做唔做運動? 有冇帶眼鏡?

PB3 較適合冇帶眼鏡, 做運動人任. (帶都可...如圖)
相反既就係 BX....

<a href=" target="_blank">BeatsX一周测试：与AirPods、Powerbeats3孰优孰劣</a>

從外觀比較....你做唔做運動? 有冇帶眼鏡?

PB3 較適合冇帶眼鏡, 做運動人任. (帶都可...如圖)
相反既就係 BX....

補回 .. 連結 <BeatsX一周测试：与AirPods、Powerbeats3孰优孰劣>

有冇咩位可以試哂3隻?apple store?

想知佢嘅劇烈運動係乜
我之前戴住beatsX喺橢圓運轉機同跑步機上面各跑左20分鐘
都冇甩
不過我有加隻翼 我覺得佢咁已經夠實

我買左comply SX-500
但成日發覺太鬆
係我戴得唔好定係我要加埋耳翼???

想問下如果係foxx呢d店買 係咪一樣照有apple保養

一定要有單

An狗用唔用到beatsX架？

用到

唔該哂

之前問過Apple客服 好似話有serial code就保到喎

推出頭一1年內唔駛單

一年後冇單唔係整唔到
只會當你過左保養咁整
即係可能本身唔駛錢既更換變左要俾錢

岩岩係荃灣foxx $1010入手黑色

好撚正

唔係9舊幾水咩

$980會唔會抽起左3個月Apple Music Code
BTW 真係想知

隻beats有冇舊野可以縮短啲條線

太古城中心一期地下賣apple product果間有

$60放埋個code最後$950入手

荃灣foxx都有白色

反而灰色真係未見過實物

啱啱行旺角見好多都有得賣 想問下BeatsX去到多干擾嘅地方例如腦場咁，會唔會窒窒下？ 睇隔離AirPods會有咁嘅問題岀現⋯

係咪同AirPod 啲聲唔多

之前試過airpod 試過beatsx 之後覺得完爆airpod先入手beatsx

唔覺有

放beatX 灰色
只係開過盒 99%new
有意PM

放既原因係因為AirPods 真係太方便

即係二手

250同你要左佢

會唔會好重味精bass

Apple music code有無得用黎買apps?

唔會

我反而放左AirPods 入beats x

用左一個禮拜，得低音，中高音矇到喊，冇晒mood用
唯有賣左再等下有冇d好聲d既wireless耳機遲下再買 要求音質真係咪撚買beats

可以

買得beats預撚左啦
你唔係買左先知呀

真心唔識點redeem 有無巴打試過

跟返張卡，入去個網址到，跟指示入資料，然後會send 返個code比你，再去返iTunes redeem

唔該巴打

$1010入手仲要人翻張code有$144買app 計埋都係$866 望住班炒家真係得啖笑

入

仲有人炒咩

周街都係貨啦

好多謝佢地第一日買撚曬
等我而家買左藍色

真心覺得頭幾日食炒價班巴打好慘 不過無得講 早買早享受

有無巴打呢排係foxx or studxx a 買都係有code？

呢啲咁嘅野都要炒，我先唔會畀錢人賺

求details

你登記完入左落個 account之後就會變左你個account地區三個月apple music價錢同等份量嘅credit

你放幾錢？二手？

唔見我個acc有自動轉3個月免費
使唔使揀左$48/月 個plan 先

$100 3 Month Apple Music Redeem Code

我係條街暫時未見過有beatsX用家

收哂2張

收 Apple Music Code

求下咁多位巴打幫幫手
教下我

舊comply棉係hmv買
用左一兩星期
覺得濕濕地，諗住拆黎清潔下
點知入面溶左
宜家應該點清楚番啲膠
同埋到底係我耳道太潮濕定係天氣太濕
我是咪應該用番耳膠好啲
麻煩各位巴打

濕滑既耳道
用酒精ok?

想問下有d痴住原裝行貨

同apple store買果d有無分別

定係去返apple store,百記果d買好d

macbook同iphone點樣無間斷咁連接呢

師兄我想問下，我用iphone既，係咪買beatsX好過 無線 h.ear in MDR-EX750BT呀？價錢多幾百蚊，有無話有咩大分別呀？

大型果啲咪穩陣啲 起碼100%行貨

SONY果個好大舊

有線都制得過嘅，無線就唔好喇。

用緊 h.ear in 同 h.ear on，用iPhone冇得NFC touch to connect，聲都算Ok

買埋beats solo3
點解我覺得beatsX既bass重過solo3
會唔會入耳式既關係

我都想知

好似要連同一個 account

二手 原價放左 聽左兩個幾月

已係同一個
登出又登入都冇用
同連普通藍牙一樣要禁
定其實係airpods先有

本身pair 哂兩個
之後就咁係藍牙揀就即時轉左

有冇地方有得試powerbeats3 同beatsx?

最後都係揀左powerbeats3

beatsx 上次去尖沙咀間apple 有得試
另一隻就唔知了，如果APPLE有，可以問下

Apple store有現貨，定要AOS?

銀座apple入手

有冇人知道同jaybird x3比，邊個好聲啲？
淨係音質嚟講

放幾錢？

岩岩入手

有冇戴眼鏡嘅巴打用緊powerbeats3？長時間戴舒服？

咁姐係同其他藍牙產品一樣
Airpod可以直接連哂，想係邊個device就播，唔洗禁黎禁去（好似係）

請問豐澤or百老匯賣果啲有無code？

想係邊個device就播 < 點樣禁？

見airpods post啲人話
如果係用電話播緊而想轉mac的話，直係禁Airplay定咁上下既野，就直接播到
唔似beatsX要重新連藍牙
始終apple野侜係唔同啲

個人覺得 x3

利申:兩隻都有

X3我都想入手
除左網上買係咪無其他方法？

收apple music code
Email: apmcode111@gmail.com

幾多收？

144

係呀,不過老實講我覺得今次jaybird D QC爭D

剛剛入手藍色

有無人去過友價講買過耳機？ 定買beatsx好

我放左1200用左一個月都無🌚

我部iPhone個藍牙icon仲未變耳機icon

你幾時入手？

前日

咩iDevice？行iOS幾？

iPhone 6 plus 10.2

有無用家真係用到8個鐘。 好似得4-5個鐘炸喎

今朝早轉左耳機icon了

北角有間舖做緊平兩舊

連過macbook pro之後再連係連唔到部iPhone
reboot之後連到但係無左耳機icon

我自己做過 testing, 只聽歌無睇片。
平均可以用到 6.5 個鐘

巴打點試 我係播到最大聲之後睇佢由100用到差唔多完 不斷播 您係間開用？

我係 (間開) 番工放工時聽歌 由出門connect藍芽開始聽歌到番到公司停藍芽

不過我開得好細聲，勉強聽唔到街聲就算，大太聲我會頂唔順覺得好嘈

我估真係要用到8個鐘，應該係好細聲下

我3格咋, 4都覺得嘈

點解可以咁多

我起碼要8格 9格岩岩好

我6/7格

係咪地鐵站口轉彎嗰間

正解 曬相舖黎

咩事又平

間野表面上係曬相舖 入面實質係雜貨舖
不過佢地賣野有水有行

間鋪好細 我諗緊去大鋪買定呢間

間野老細都係高登巴打黎 個人都nice幾多水吹
平兩舊都買得過

但係佢唔收credit card 無得儲分

我有佢wtsapp比你問下嚕 要唔要 ？

琴日搭地鐵果陣電話又神神地就reboot機
重開左之後重連beatsx，點知連左去隔離個阿叔部iPhone度
好彩佢果下咁岩落車拎住冇望個mon
唔係真係嚇死佢

又平左

會唔會冇apple music code

好想入手

我星際買1050，好想喊

同問

睇格價網終於係旺角入左手，$930

個盒寫住compucon 原裝行貨

有Apple music ?

無，apple store果d先有

代理行貨無

你點知？

有野想問 琴日聽聽下有電話打黎
但我一接應該唔係用緊beatsx聽
應該照舊係電話到出聲 係咪要set啲咩先係beatsx到出聲

我吉之島買都係代理行貨 都有 Apple Music啦

aeon買幾錢

Aeon要正價？

Apple music會有張卡定點

係鋪頭試完，又好似入面無乜關於apple music

唔係卡
一張紙
放咗響說明書中間夾住嘅其中一張

我見有d有貼紙有d又無
去左大舖買

冇果d 肯定俾間店抽起左

我意思係包裝外面貼住嗰張原裝貼紙

如果戴埋黎做運動應該買beatsx定powerbeats 3好

Powerbeats防水好吸引但係賣相就beatsx吸引啲

我揀左beatsX

如果你用電話拉聽電話會係電話出聲
用返beatsx個遙控先會beatsx出聲

thx巴打

我搵野塞住LIGHTENING ,應該冇位入到水

我都用左個淘室送既usb防塵膠塞塞住左佢

仲有冇巴打收Apple Music Redeem Code ?

想問下叉門電要幾耐 同埋雜食岩唔岩？

無晒電既話，半個鐘左右搞掂

重bass

我覺得唔夠，比EarPods好少少

九百蚊入手

900正

我用2
我覺得好好，3佢直頭無埋防水膠 重開心
我之前用過sony果隻，同beatsx差唔多
我個人覺得麻麻地

where? 同埋有無code?

同求
Thanks

Apple store會唔會有得試

原來我AOS取消左果件貨refund左畀我了

我係肥買980有 music code

要問人

staff discount

買左個藍牙接駁器裝左係電腦
但detect唔到個beatsX
有冇巴打知點解
thanks

隻beatsx有冇連iphone?

同iphone disconnect左

仲有冇巴絲收Apple music code

要裝driver

Apple music 張卡 可唔可轉番做itunes用？

可以，有$144 iTunes credit

巴打們想問下呢beatsX有無跟耳棉？
因為用慣左用耳棉 加上唔慣耳膠種質感
同埋想問用緊嘅巴打入耳時同戴個陣舒唔舒服？ 音質又點？
小弟有啲心動 唔該咁多位巴

應該要點樣做？

上網登記你個beatsX ， 之後你會收到個email, 入面個code 入返去iTunes account 就有$144

九龍灣$900 入手

有staff優惠？
有冇code

大家唔好問有無code啦

條code會係擺說明書果度

只要盒野100%未開過, 就會有

啲人都係問有無人要Code多

盒在公司
星期一覆你

九龍灣邊到 想搵間最平入手

大榮華對面

間野叫咩 more tips plz

科字頭
不過我有買開嘢
唔知有無關

係咪工業中心2樓

唔係
涼茶鋪側
Dbs 對面

唔知咩事突然連唔到iphone

但另一部an機又連到

有無詳細少少？

Reboot iPhone ？

基本野做起啦
Reboot iPhone，忘記BeatsX裝置重新pair過

一開始以為兩邊耳塞拍埋一齊會停左聽歌，點知唔會，有d失望

我都以為係，不過咁既價錢已經算係咁

收code

暫時試過2,3 次:
朝早一連beats 自動變左最大聲, 用beats x remote/iphone 實體制/slide volume bar 較返細聲都冇用, keep 住係最大聲
試過forget device 再連過都唔得, 熄beats x再開又唔得, 最後reboot iphone 先正常返

有冇人試過?

係foxx買嘅巴打 幾錢

問左988

繼續收

巴打收幾多

試多一次，當時好記得斷線前係最細聲
BTW w/iPhone 7 Plus 10.2.1

mac同ios之間切換黎聽，ios通常會自動連唔到線。要hold 5秒去pairing mode係咁試先得。如果平時係ios聽就可以就咁turn on自動連

今日去買，佢賣940

唔怪得次次連完Mac 之後連電話要再手動連

成撚日都係咁

所以盡可能都係手機聽嘢算

咁真係買開嘢or 報錯價
Sorry 巴打

呢間嘢真係好攪笑

點解咁講嘅 仲未買

啱啱買咗，開心使用中

想問點改名，次次改完連番線又變番以前咁

搞左一大輪先連得番

最終點解決？

有無人whatsapp錄音有問題？好似過濾左人聲咁

當初我都唔知咩事 連唔到
第一次我有忘記 然後reboot iphone 都係唔得

再黎多次先連到

唔知係咪壞壞地 事關我呢排都帶住佢跑步

我都係咁 錄音把聲好柒

用電多左
平時番公司 100%-> 80%
今日-> 70%

覆錯post 自膠

3.2

番去第一件事睇單同有無code

有圖為証，900+有code
其實可能我買開嘢佢平比我
但有師兄940買到，都唔爭嗰幾十

希望大家玩得happy

仲未去買

仲有冇人收code

想問下個code點用
我上去register完但冇3個月free music code或又冇錢

你地版本係幾多？

有了

一樣

想知道如果走去Update耳機洗唔洗插電腦？定係好似AirPods咁？

尋日插電腦叉電
電腦冇彈嘢出黎叫人update

有得update ga?

有，之前試過Studio Wireless, Powerbeats2都可以Update
BTW 唔知BeatsX同AirPods update既形式一樣，唔知關唔關W1 Chip事

有得update慳電就好

會唔會好食iphone電

由一出用到而家 頸帶位條軟膠已經開始甩皮+裂裂地 已經無用黎做運動
有無咁差

唔係呀嘛咁化學

有無圖
睇下點樣甩法

即刻打左個突唔敢買

用咗幾日，感覺好抵屌

我想問張code有冇得redeem去美國ac

或者本身用開apple music嘅有冇得照加3個月上去咁

同埋點塞落個袋 點屈落去 驚整爛

仲有冇人收code?

頸嗰個位兜多個圈就咁塞落去 我有時就咁放落袋

佢冇比個code我嘅 冇email冇剩

今日去英京買左灰色，920有埋code

其他巴打有無咁 無拎黎做運動 正常使用

無喎，上個星期熱到出晒汗照戴，前一兩日落大雨又照戴
BTW 祝你好運，BeatsX唔防汗水

好靜

吉之島好似做緊1040仲有9折
但係我仲諗緊買佢好定係powerbeats3好

旺角英京都係$830

改名個問題點搞？幫隻BeatsX 改完名之後，下次再連又會變翻舊名

同你一樣問題，你試下插電腦改睇下得唔得

識過，都係咁

改完名要㩒Enter掣先改到

邊間

Forgot 左再pair?

康怡
powerbeats3好似做1280, 9 折，所以未決完邊個好

知唔知powerbeats3 有無做特價呀？

戴到耳都痛 屌 想放撚左佢

換綿會舒服D,不過會吸左中高頻聲

未用過 有咩推介

開頭兩三日唔舒服
而家戴慣曬唔覺有咩唔舒服了
用緊跟機耳塞

我右邊冇乜事 左邊她撚痛

英京賣緊1080

3個月apple music code 個網係咪收左皮

上網入咗code登記咗
點解email無收到apple music三個月免費？

唔通依家無左？無撚理由喎

email搵下促銷內容果版，果陣我登記完都係去左果度

冇左成兩個星期 我張code 入極都入唔到，個網又成日down 左

我都係

一樣入極都入唔到，唔入code就登記到，一入就error

Push

頭先佢著紅燈，就諗住叉5分鐘再聽
叉完佢寫有30%電，過一陣睇變左32%
再過一陣變左35%

Whatsapp錄音/通話個問題有冇人解決左？好似唔係用緊個mic收音咁

想問下條線會唔會太長
戴左2邊條條fing 咁

唔多覺
利申頸長

頸粗應該同頸長無關係

我諗佢指頸長 耳仔同膊頭距離都大啲

依家邊到買beatsx最抵

舊Post幫到你

放Apple music 3-month code
Tg: eder6

仲用到咩

我琴日先買😂😂依家用唔到啦咩？

點解我個隻唔識自己彈配對舊野出黎？

點解我出唔到呢個

正常，連左部機一次第二次再連就會自動連線

想買既巴打可以行下星際 二樓$899

但係有保

有無巴絲試過壞過 今日差左成半日都著住紅燈開唔到 買左幾個月炸屌

有 但唔記得邊間 面頭有貼紙

英京行貨$830

換第二線或火牛試試，再唔係拎番Apple Store幫你搞

今日買左,諗住仲會有apple music

已經冇架啦？貨源問題？

上面巴打都話冇
之前冇追post

登記咗個apple music 3個月
但冇email收到 點搞

試下插電腦裝Beats update程式，睇下有無更新

唔關貨源問題，Apple之前講頭個零月先有

試下呢個方法Reset BeatsX

Hold down these two buttons for 10 seconds:

Power button

Volume down (–) button

When the LED indicator light flashes, release the buttons. Your earphones are now reset and ready to be set up with your devices again.

黎緊星期日出去買
唔知仲有冇貨呢
有冇其他師兄買到仲平?

Send 封 email 同 apple 講, 佢哋會俾返你.
利申：成功例子, 俾咗$144 credit 我

Sd 去邊 內容係點

Same here

琴日直接打上去hotline, 之後俾咗serial number 同個code 俾佢地，佢會幫你gen 個另一個code 俾你，之後你去iTunes or app store 去 redeem 返就okay

終於到我出事，叉電唔可以叉多過20%，叉通頂都係咁，換線換牛Reset乜都試過，睇黎呢一兩日得閒要去Apple Store搞維修，買左都唔夠3個月，仲要第一水，一出果日就買

打邊個hotline
我搵Apple support 留電話 打黎等左勁耐都無人聽電話

睇完你地咁伏
好彩忍咗手，等2算

我個問題已經持續一個星期有多，情況無改善，幾日都有Reset都係差唔到20%以上
BTW 如果拎去Apple換要戴乜野？無實體收據，有Email收據

我估你有email, 帶埋個盒就OK la
如果唔肯定咪打試去問要帶咩

Btw 打上hotline
有個印度佬幫左我半個鐘先比岩code我入
拎左$144

打800-908-988， 之後禁去 iTunes gift card

我個次都搞咗大半個鐘--

其實有無得整？定係換比你？

我買完收唔到email單 gg

佢無問你要唔要Email單咩？定係你打錯Email？

可能我打錯掛 總知依加變左無單

咁就真係GG

無單咪check機身no apple野一向唔洗單

長知識，唔該巴打

想知㩒開機制 閃三下之後無反應 連唔到係咩問題
已reset 已滿電

今次仆街了，同你問題相反，開到機，叉電只可以叉到20%，無多無少，叉通頂/Reset已試過
BTW 你係咪閃3下紅色？Reset既時候有無紅白紅白咁閃？

閃三下白色 reset 有紅白閃 之後都係一樣
聽日拎去天才bar
你粒電應該收左皮 拎去整啦

唉，唯有聽日拎去天才吧整，我唸換隻Display比我，應該無得維修

宜家送apple music個promo係咪完左喇?

未完，樓上話打去Apple熱線會比個code你

Send email 去要 back and forth 幾日先拎到

Apple Music 過左期
佢唔批比我

真係打左去Apple問？

BeatsX幾時有軟體更新呀屌？AirPods已經第二次更新啦

拎去Apple 整要1-2星期 無歌聽

咁姐係我果隻都要等1-2星期啦屌，用慣左BeatsX唔想用其他耳機，包括EarPods，何況我部仲要iPhone 7 Plus
BTW 仲未得閒去Apple Store擺低，你就咁拎隻BeatsX去就ok?

會有更新?

實會有，時間問題

係呀 其他乜都唔洗帶
基本上佢地唔識check
都係直接入返咩問題 再送去維修

整好左電話打比你定SMS你？

師兄整左一個星期，仲未有消息？
BTW 我仲未拎去整

有無人呢幾日無左BeatsX(紅色圈住果度)？

今日岩岩收到
直頭全新加送埋海錦

收到？唔係自己去Apple Store拎？
BTW 換全新比你定點

無單既拎去整有無成功例子？
差到電開唔到機

前日冇拎單, 約左時間去 apple store,
我話充唔到電, 有少少電池水漏,
現場 check 完話換全新,
不過要等一星期先有,
等 e-mail 通知

原來一年養內
只要壞左,
可以換幾多次都得

正常，唔係點叫一年保養

近排係咪有軟件更新？我記得一開始好似6.x.x，依家就7.0.3

定係我記錯？

邊度睇?

自動DHL寄黎 全新

唔洗單 淨係帶beats x就得

宜家入手好唔好？

我好記得6.7.0 1.0.0
BTW 部iPhone 7 Plus 10.3.2以前設定、一般、關於本機、SEID下面就係BeatsX，要連線先有，但依家無左，又多個問題出黎，呢期忙到仆街，無時間拎去搞，睇見上面巴打話換全新都唔錯，鬼叫自己買第一水(第一日出即買)，自己又唔好彩中招

點解個早機連左線仲顯示係藍芽lego唔係翠機lego既

仲有個問題 聽緊歌個時點睇電量

求解答

係個電量widget睇

見到了 但個藍牙lego點先變耳機lego

斷線再連線，唔得過多一至兩日就會變

今朝如上叉電，過左半個鐘隻BeatsX無啦啦有白燈著？唔係壞左咩？唔可以叉滿電喎，都唔撚知係唔係，唉，咁就試下係咪正常番叉到100%，嘩！我屌，我乜都無撚搞過，做咩無啦啦又正常番，唸住今日過Apple Store換啦
仲有，大家隻BeatsX最新版本應該係7.0.3

咁咪幾好唔洗晒時間換

有心無力，雖然今日休息，無理由咁岩休息果日就正常

巴打知唔知入面張兌換碼邊度有人收？

耳機入面個膜穿咗個窿，冇影響聽嘢嘅
但係好驚佢會愈嚟愈大

加上舊膠又爛爛地
拎曬去整得唔得，佢受唔受理？

可以試下既

我都係咁壞

Reset試過未？

問咗話要收錢整，成700蚊我不如買過新

仆街整唔見咗 灰撚到

依家邊度買最平

放Apple music code

BeatsX個收音好唔好？用緊plantronics backbeat go 3，收音垃圾到仆街，跑步又容易甩，on99

本來有啲想買 但見到咁多問題 不了

訂左airpods 等到天荒地老
有啲想買beats x 好過
巴打有乜提議？

有沒巴打可以比d意見

好垃圾

岩岩買左
aeon今日開始做緊耳機promo
會員有85折，依2日感謝日再有95折

但街鋪9 舊樓下

買佢係因為粒W1 Chip？

當然,唔係都唔考慮beats
airpods隔音又唔掂

一樣9舊有找
重有得儲積分

有同感

有沒巴打知道邊到有門市可以試實物？
d大型電器連鎖店beatsx冇得試

去Apple 試

星際DMA有

無啦啦連唔到線又熄唔到reset完無限閃有無巴打試過

無試過，仲有保就拎去整

唔該巴打先，已買，但好奇點解部iphone 5連唔到？iMac,ipad mini4,iphone se都連到，已更新最新version

有冇人whatsapp 錄音 質素都係麻麻地

今日買左隻BeatsX 有Apple Music Code 係唔係已經廢左

好似係

入面有無Appple Music Code係度？

尋晚唔小心隻BeatX去洗衣機洗
攞返上黎嘅時候諗住實死冇生
點知冇事

airpod都係 洗過都無事

樓上兩位可一不可再

右耳冇咗聲

聽日拎去整

我見街賣個價平過apple幾舊水，究竟有乜分別

應該無乜分別，好多巴絲都係細鋪買，暫時冇乜問題

巴打有冇好介紹 想喺細鋪買又驚買到水貨

點會買到水貨，BeatsX盒有鐳射貼紙

我係英國買左個 今日無啦啦閃三下白燈連唔到用唔到 想問下有咩解決方法 英國買香港有冇得整 同埋我手多dum撚左個盒 得單

有，可以拎去整
我都係咁，外國買但又係閃白燈
Beats好撚廢

冇盒都可以?

Beats產品全球保

而家邊到買行貨最平？

過晒期啦

我回果陣冇睇到時間
以為而家又有我換返
柒撚左

有無人係英京買左？一陣出去買

點解冇張apple music code
夾係邊？

只限頭一批貨先有

順便報一報價錢嚟呢度

壞左粒掣，拎左去整

有冇講擺低幾耐

上apple book官方維修
話3-5日整好DHL返屋企

咁撚多人壞既
我又整過舊電
Apple好唔掂

我前兩日先放低左 話等7~14日

有冇人會入手？

有無師兄 個Beats X係連唔到iPhone ?
我試過reset個beats x
同埋藍牙個到忘記左都係連唔到

有無師兄知咩事？

BeatsX指示燈係咪白燈一光一暗？

係呀。同埋差電個時一紅一白咁閃

又多個壞左

屌 咁7易壞既

Reset有幾個方法，用途都唔同，你㩒咩制Reset？

佢壞左搞到我想一係買過個灰色一係買對airpods

雖然之前壞過一次，回帶下就知咩事，依家運作暫時正常，我等緊13號凌晨發佈會新機會唔會跟AirPods，如果唔跟就可以再買多隻AirPods用

有冇相睇？我第一日出即買，經常日曬雨淋又多汗，外觀上冇乜問題

其實喺我棄左呢個post嘅時候我已經換左新電話
短期內唔會換機
或者果部iPhone 8咁貴都係因為跟airpods都未定

所以點解成大半年都維持6個星期送貨時間就係咁解，仲有兩日

跟機有咁正

唔出奇，iPhone X定價咁貴，仲要十週年，唔落重本邊似

留名

今日送貨但屋企冇人
好掛住個BeatsX呀

又話放棄左？
利申：BeatsX出街聽真係冇得輸，開5-6格音量已經聽唔到周圍既聲，不過馬路如虎口

出左新airpods未

無新, 但有新殼

有冇巴絲知道希慎有冇AirPods現貨

琴日佢話晏晝送貨，我話夜晚先有人
跟住叫我打上DHL改時間
打到上去又話蘋果件要打去蘋果DHL熱線
跟住我燥左兩句佢幫我轉駁左
話改時間唔可以即日，咁我改左今日夜晚
點知佢琴晚照送左黎

打開係一個全新耳機連ear plug配件
咁佢不如果時一早畀個新嘅我

新登場 - 磨砂金色

新登場 - 磨砂銀色

銀色好似唔錯
細鋪有無

唔知，過幾日去CWB Apple Store買AirPods幫你問問

戴來跑步條野會唔會條條fing?

有w1晶片方便幾多？諗緊買佢定其他牌子

唔會，但要有心理準備條野都幾撚長，差唔多貼住臉

如果你同時多一部iDevice就方便唔洗煩，秒換

英京買左冇貼紙

依家仲有冇三個月apple music

只係iphone用呢？

咁跑步會唔會係咁fing到臉

iPhone用既話冇乜影響

唔會，好穩定

即係其他耳機都係一開就自動連？

今日買左有貼紙但唔覺有三個月apple music

頭幾水先有

條野個長度如果著有領衫擺條領入面岩岩好

Btw,點樣先屈到入個膠套度

係
返工有時戴單邊有咪個邊成個實Q咁

同問 都係今日去左英京買

我有ipad mini同iphone 點快速轉換？

兩部機iOS10、同一個iCloud ID就可以

點操作

拉個control center 出嚟，去右面音樂個度，最底禁一下揀

佢一出我就買左，個長度真係太長

好似B&) H5 咁就岩岩好

打字鍵盤聲有輕微delay,正常？

留個名先 本身唔係用iPhone但Apple store有coupon求其入咗

點都有少少

對翼戴到耳仔痛

我冇用過翼，Powerbeats應該不相伯仲

我想問 , 如果有人打電話黎 , 一定係headphone + iphone都有鈴聲
有無得set headphone only ?

放二手beatsx 黑色 仲有接近半年apple store保養 到2018年3月6日 本身用535所以好少用
Telegram: bigfatfuck

唔知，好似得震機先可以

粒耳膠唔見左
邊度可以配返？

原裝跟3對都唔見？

用開原本跟機個大細
基它3個戴得唔舒服

打去問下Apple

有冇人 更新左 IOS11 睇唔到 beats 電量？

左邊Widget開番電池

試下用耳綿

有無人用用下，突然有一日開始細聲左？

我平時set 6 格就夠用，而家要10格先夠

但pairing beatsx 同iphone 把女人聲音量又無變到

開唔到機 充電係咁閃紅白燈 點算好

又多個壞左
Book 天才吧整喇

試左Hard reset未？唔得先拎去整

買BeatsX定AirPods好

呢度問一定係BeatsX

我兩隻都有，外型同隔音一定係beatsx 戴Airpods出街成日驚漏音影響人，外型又太突出

因為我唔鐘意開喇叭聽歌睇片，所以而家喺屋企就戴Airpods，又方便又舒服 出街就戴beatsx

已經壞左2次 今次第3次
第1次係 閃3下白燈連唔到
第2次係 POWER制直頭無燈
今次又係閃3下白燈無反應
隔幾個月換一次真係好撚得閒咩
有無咁易壞呀屌

要點樣先可以連到MacBook Pro? 一直都search唔到

有冇連過iPhone？登入左iCloud未？

見行貨都係8舊
有無伏

冇伏，其他細鋪差唔多都係呢個價，記得睇下有冇原裝行貨鐳射貼字

英京無貼子

我之前百記買好似都無

我係CWB Apple Store買有

頭先係鋪頭試一野就連到
番到屋企連唔到
試下忘記設定, 再試又唔得既

點解我禁係紅燈既

只係紅燈閃定紅白？

只係紅燈閃
頭先鋪頭試明明見到90%電
我E家吉住佢差電佢紅燈長著

試下Reset耳機，㩒住Power+音量-10秒後見到閃燈後放手再Pair過

紅燈閃即係冇電

同埋睇下Update左耳機未，最新版應該係7.0.3
點樣睇？設定>一般>關於本機>拉到最底>BeatsX

我頭先忘記左設定再試, 所以應該睇唔到咩版本
差陣電轉頭再試試, 唔該你

差左陣再試連得番
版本都係最新
好似好化學咁

有冇叉到白燈著？新電未Run-In順姐，早幾個月都壞過一次，叉唔到滿電(白燈著)，隔左一排又得番，冇去換過，你追下Post就知咩事

好似咁易壞咁既

我都覺，不過我汗多又粗用，唔知關唔關事

我頭先只係差左陣 7x%就試

有連過iPhone 無連過MacBook
iCloud account一樣的

唔連iPhone，就咁用MacBook都Search唔到？

正常兩部機都可以即時互換

d電好似去得好快咁既

用45分鐘到100>83%

差唔多啦

8個鐘係講緊細聲咁播先做到？

平時我開8格聽，算唔算細聲

有咩耳綿好用?

我都係用咁上下聲量

講開又講，沉晚Keep住8格音量聽Podcast，中途都有睇片，3個鐘得50%左右

本身已經壞壞地, 之前條線閃白燈搞好耐先CONNECT到一次, 今朝CONNECT到得番左邊有聲, 再插電腦叉電又叉唔入閃微弱紅燈連耳機都開唔到, 跟手走左去BOOK天才巴。點知再插線又叉到, 順手UPDATE去最新VER, 而家又乜事都無...取消埋天才巴...

真係玩撚死

啱啱又到我，正常連線後好細聲，再連線又正常番

yes macbook 開左bluetooth都search唔到

Apple話要macOS Sierra先得喎

大家依家隻BeatsX個Power制係咪冇乜回彈性？姐係好似音量制㩒落去果種感覺？

而家有bt5.0 beatx應該好快出新版

換過條就有

記唔記得BeatsX幾時發佈？

去士多換？

我整之前個條係禁左好似冇禁咁
新個條就似返粒制

依家就係你個情況一樣，㩒完等於冇㩒
有時間先去士多搞搞佢先

我係啊

BeatsX 係全球保?

我條㩒落去無自彈

都係繼續用住先，除左呢樣同食電少少冇乜問題

有線版BeatsX 有冇人會入手？

3.5mm

仲有Lightning款

想知呢粒野加磁石有咩用，係咪有掛頸

係，方便你掛頸唔會fungfung下

大家有冇過BeatsX聽緊歌既時候，等綠公仔過馬路會lag一下，聽講信號燈入面有野干擾

大家有冇試過講電話嗰陣對方聽你講野好細聲？

咁又冇，聽唔到人講野就有，之後見面問番佢，原來係佢部iPhone 6 Plus壞壞地，唔關我事

有，beatsx支咪同其他耳機既咪一樣垃圾
係得原廠耳機收得最靚聲唔知點解

點解呢幾日禁一秒開機唔識自動連

BeatsX反而冇事，AirPods同你情況一樣

自從係天才吧換咗隻新嘅翻嚟之後

成日都覺得佢音質比以前個隻差咗

仲差過EarPods

係咪心理作用

應該唔係，係差左

冇錢買新耳筒

耳筒既野邊洗追，除非你玩耳擴

唔係追，只係而家隻Beatsx真係好差音質下

買過隻都要錢

冇計，Reset試下好唔好啲

我反而想買隻 上PRICEHK 見有D 8XX 都有交易
是否扺屌?

緊係抵屌啦！有降噪有W1 Chip

唔好呃我 好小上樓上鋪買野
邊間冇咁伏

Apple Store就冇伏$1,188，細鋪係$8xx-$1,xxx，有原裝行貨鐳射貼紙就ok

英京聲稱係行貨但冇貼紙係咪伏

升左iOS 11 同high Sierra
覺唔覺聲畫好似無咁同步咁

少少實有，但唔明顯

後悔買左
買airpods仲好

點解？我覺得兩隻都幾好喎，BeatsX有降噪，搭車搭地鐵用一流，AirPods方便，通話比大部份真•無線耳機好，電量都唔錯
利申：兩隻都有用緊

一條線
覺得唔舒服

照咁睇
都係airpods適合我

你又啱，條線真係太長

奈何已經有beatsx

如果走去買airpods
老婆實屌死

咁兩隻產品兩樣野嚟，一隻假•無線、一隻真•無線、一隻有降噪、一隻無降噪，點會屌呢？價錢兩者都差唔多，差一舊，當然，嚟計十二月出無線叉電版AirPods，睇你點睇

無線差電就興趣不大

同埋原來我唔係咁喜歡入耳式

換左耳棉後就好左少少

想問問你係乾耳定油耳？

油耳
有時連耳屎整埋出來
勁核突

睇嚟你要買定耳膠，因為油耳用AirPods會少少鬆，但唔會鬆到跌落嚟

係隔離post見到你耳膠條youtube片

好唔型喎

係唔型，不過人地都睇唔到，真心想Bass再厚啲，都冇咁鬆

而家睇埋隻Powerbeats3 Wireless
大家覺得Powerbeats3 Wireless 定BEATS X 好

用過Powerbeats2感覺麻麻地，可能佢果掛耳唔係咁舒服

去過士多 試過隻BEATSX 條線感覺有D長
Powerbeats3 Wireless 感覺就好似好D 不過未試過

試埋Powerbeats3，聽講改良左，等你報告

買airpods的話
邊度入手會抵d

暫時知道SmarTone -$100

岩岩試左PB3 感覺幾好 冇BX 條線咁長
帶起上黎都舒服 比自己既聖誕禮物

閃白燈3下係咪條耳機線有問題
Reset完都係照閃

冇試過呢個問題，係咪最新BeatsX版本？

最新版

係耳機 中間條線有d事
我卷埋既話連機都開唔到
比左精靈試都話唔知咩事
佢話send番廠check

咁依家你咪冇BeatsX用？

請教一下 而家我無論係用beatsX定airpods,點解個電池widget都唔會show個電量出嚟嘅 我記得以前係有喎
利申 Ios 11.2

電池WIDGET個到 右邊有個顯示較多資料 你睇下有冇禁過黎

唔關事，iOS 11 Bug嚟，下面空左果度係BeatsX

寄左個新既黎

有冇咁快

最近隻beatsX好似成日都間唔中冇聲幾秒之後又冇事咁 可能又要返apple store 睇睇

好多人都係咁，有干擾，唔洗拎去搞既

有冇人試過紅白燈一齊著變左粉紅色燈

BeatsX個降噪係咪普通降噪
唔係主動降噪？

好似試過一次

普通

而家邊度買最抵？

想問下註冊到產品係咪等於係正貨

點樣為之普通降噪？

物理阻隔降躁者
有主動降噪 通常要額外電力提供 比個電子野抵制外界聲音...

beats x會唔會成日斷線？

未試過斷線

音質其實差唔差？

一般

On9 粒燈唔識著
但又聽到connect到
試下用手屈一屈個耳筒又見到粒燈著 放手又冇番燈
上網睇原來係beats x desgin問題 好多人係咁要拎去整

暫時冇呢個問題，不過Touch wood一年內壞都要整，但如果過左保養咁就唔整啦

唔好卷埋掛頸果個位
卷得多會死
我就係咁換左新

但佢個套要卷先收得埋架喎

其實捲一個細圈仔，再將兩邊耳筒向上摺就已經收得好靚仔，又唔會捲壞

我平時用完都係網上教咁卷個細圈放入套
用左半年 條線壞壞地

依家唔敢放入套

求救 我上星期先新入手
但今日唔見左右邊個耳塞
但佢後備嗰幾款又唔岩我用
想問下各位邊到有得買番

我都想知，前幾日去過修頓/188/298但冇問

買咗8個月，壞咗兩次，兩次都維修換新

跟機有多套係一樣架wo

我試過戴，細中大，對中size係多一層膠，戴上去感覺完全唔同原裝果隻

我今日係vcity地下見到個藍色

我都係屯門唔見 但係黑色

Yes 差好遠
依加都唔知點算

頂住先啦

BeatsX都啱用？其實有冇話邊隻入耳膠都得？

直接買耳綿用

我想問保養方面冇單受唔受保
我成個盒都係到 舊野係上年朋友apple買mac送
電子單都無啦

有S/N係度應該ok，佢地會Check到仲有幾耐保養

英京買左

真心覺得唔好買BeatsX啦，買AirPods 好過

英京有冇得試?

行定水貨？

幾錢 齊色

過左保 之後真係聽天由命
一年內壞左三次
再壞轉返AirPods 算

到宜家都係pair唔到macbook pro好奇怪

Touch wood再壞就買urBeats 3 3.5+Studio 3
買左AirPods未？用緊幾多部iDevices?

買左幾耐？拎去Store check下

試下reset beatsX

其實BeatsX用咩原理自動更新軟體？AirPods就用Wi-Fi將兩邊放入盒(開住蓋)就自動檢查

其實係要自己連PC Update

右上角得耳機符號 點樣可以出埋電量

個細SIZE 耳釣爛左 有冇得換架

之前唔記得咩版本，冇插過BeatsX落電腦，自動幫我升到最新7.0.3，而官網都話IOS 10或以上係wifi環境下都會自動檢查更新，簡單嚟講，有W1 Chip既產品都會咁做

iOS 10以上就整走左，但非官方產品就有(好似係)

想知x2，可以去Store問問

原來有得reset?
去哩到down完搞?

佢話拎盒新比我 不過要等兩三日寄去屋企

係咪好易壞

屌又壞
閃三下白燈，跟外國網教嘅叉住電reset方法成功捱到大概一星期
最後都係死左，死死氣去Apple畀左1288買airpods

記得之前同你個情況差唔多，但冇閃3下白燈，仲要冇啦啦死左，叉電唔可以叉滿，長著紅燈，情況維持大約一個月多少少，之後一晚冇啦啦又得番，仲同我update到冒新版本，中途冇插過BeatsX落電腦，跟住用到依家，情況暫時良好，係舊電差少少，希望繼續出多兩至三個update

見到宜家行貨$780 買唔買得過

聽之前巴打講，$700頭都有

而加用緊airpods有啲想試下

同你調番轉，我先買BeatsX，後買AirPods，唔追求音質要隔音降噪試下BeatsX都冇壞，反正兩樣都有W1 Chip

買呢兩個都唔追求音質架喇
不過我用開啲二百令三百太文既耳筒，轉做beatsX明顯音質有提升
所以已經好滿意

試下冇壞既，驚你唔慣姐，一隻真•無線，一隻假•無線

$700頭係行貨嗎？知唔知邊度賣？

有無人試過連surface pro?
我部pro3黎 但search唔到隻beats
電話就無事

㩒住5秒重新Pair過

有無巴打比較beat x 同 3 wireless？

而加700幾蚊邊到有得買

$750左右

巴打知道邊間嘛？我上網見最平都780

真係唔知，可以去實體店講下價

而加買係咪唔送apple music架啦

應該冇啦，首批限量都應該清晒

BeatsX - UNDEFEATED限量版 - 迷彩 $1,488

諗住買隻wireless 耳機喺office 用，建唔建議買beatsX?
短期內會唔會有下一代？

利申：喺office 用iPhone 同MacBook

係office用我建議買AirPod好D
因為起碼有人叫你都知

Airpod 驚唔見
聽唔到人叫唔係問題，個個都係咁

咁可以買了

如果你習慣有開Find My iPhone唔洗驚唔見，佢有埋Find My AirPods，可以發出聲音令你知道大約係咩位置，相反BeatsX就冇呢個功能

有冇巴絲隻BeatsX叉滿電開機已經唔係100%，我果隻開機係96%，唔係計較百分比，想統計下
利申：第一日出就買，睇番收據，原來唔覺唔覺已經用左一年

如果日日都用, 可以會有電池老化

冇錯，買之前已經有唸過呢個問題，加上Fast Fuel呢個技術都預左

迷彩..呃錢咁..我買左灰色..

其實閃三野白燈可以當隻野死左？ 禁耐d仲會紅白咁閃 有冇人拎過去apple到維修？

試下Reset BeatsX，同時㩒住Power制音量-，10秒鐘左右有閃燈就放手

用左差唔多一年每日一到兩差, 家下得返 5-6 個鍾聽歌

啱啱用左過一年，好彩有AirPods分擔下，輪流用，唔係一定聽唔到過4個鐘，依家開機得94-96%，冇100%了

想問下點樣先可以update到新版本
同埋佢係連第一次個時先會好似AirPods咁彈個個框出黎 之後每次連都唔會彈出黎？

連Wi-Fi會自動更新
之後唔會彈出嚟

Thanks

買beats x係為左條短差電線

無用過仲係盒

唔計其他山寨產品，最短應該係呢條

最近我個條beatsx都壞左
閃三下之後無反應 重開又唔得

我喺百老滙買 仲未過保養 喺咪去番apple 維修就得

或者去電訊首科修

今日岩岩買完 一開頭53％電 用左1個鐘都無自動熄左

之後充滿100%再用 聽左半粒鐘左右而家得返90％

我果隻都開始老化，叉到白燈開機有94%

但我今日買...

btw 聽日用全日 計埋時 睇下實際用到幾耐先
p.s. 用開airpods 除左無隔音真係無得輸 但頂唔順搭巴士同地鐵嘈到癲 所以先買隻入耳式

同我一樣AirPods+BeatsX雙修 不過AirPods用多左就真

我有BeatsX, 我都想買多對AirPods, 因為有時想帶著都聽到出面D聲
聽歌就一定用入耳

我都係咁話

用條原裝短線+尿袋 充到80幾％就會自動停左 充唔上100％...但用iphone原裝線+插頭又無問題...

充到80幾%有冇著白燈？如果唔係多數尿袋問題，換第二隻

冇...我諗應該係尿袋問題 聽日試下

再唔係試下Hard Reset BeatsX

嗯。。btw 今日實試聽到7個零鍾

7個零鐘已經好好

就過保，諗緊拎唔拎去整好
電就無事，但禁兩下飛歌間唔中delay，有時又會變左pause
要慢慢禁先得，以前好似冇呢個間題

都未必關事既，我有時都會咁

無事

請問仲有無邊度賣7百幾？

上hkprice睇，好多間都做到7字頭，可以打去問下

Thanks！

舊電已經開始虧虧老化 開機90%

有冇巴打知道BeatsX原裝Size耳膠邊度可以買

成日壞,第二次

開唔到機定Pair唔到

wingtip爛左 邊度有得買

前晚去過電腦城/188/298冇，可能假期有啲冇開

我都想知，問apple 都答唔到係咪可笑

直接買其他耳綿仲好

有無話邊隻岩beatsx用

去HMV睇下有幾款都OK

有無人識連windows用到埋支咪收音

成日閃三下燈連唔到

長著白色燈
乜反應都冇
HARD RESET唔到
斷左佢電,著番都係咁

拎番去士多換對新比你

之前換過一次,舊加新果對加加埋埋過左一年
仲有冇保?
我上過官網CHECK就話冇

冇，佢會幫你Check下咩問題先，然後報價比你睇下整唔整

最後係英京買左spinfit，幾fit, wingtips 都唔洗用

有冇相同幾錢

$50 兩對

大家拎去APP STORE整有無BOOKING
定係就咁行入去同D staff講?

要book
所以我貪快book咗authorised Service provider到
其實都係寄返去sg再寄過新嘅俾你

最快都要22號
成個幾兩個禮拜無得用sad

壞到用唔到
㩒開機冇反應 叉電紅白紅白之後長白
係咪要拎去整

18號係HKTV mall 買左
$638

638！？

想問下beats x隔音如何？
用開earpods真係頂唔順佢個零隔音

隔音OK

Btw想問下大家喺邊度買beats x？

上面爬下文，好多地方都有得買，只係價錢平貴問題

好唔該

水貨，不了

Beats 全球保

出去買都係拎番apple保養定係有其他公司保?

拎番

有無巴打知powerbeats3黑金色依家仲有邊度有貨？

隻beats x 買左1個月未夠 已經出左閃3下白燈 同閃紅白燈

如果有保就去換

book 左星期三去換 頭先跟啲人整終於開得返。駁住電腦開beats 個software 去叉電先用得返

我用左一年都暫時無問題

我黑仔 我認命 生日禮物搞成咁

啲人話BeatsX有Update就會咁

其實隻野有無雖然去update? 我用左年幾都未update 過

有無邊間高質淘寶鋼錶帶介紹返？

題外話，我有對powerbeat2， 用左兩年幾，依家右邊耳機條線駁位可能屈得多，線皮裂開，露出銅線，搞到右邊耳冇聲，想問仲可以拎去整嗎？ 應該過哂保養

之後第二朝又死返

屌 粒紅燈死左 差電無燈 但白燈未死

一齊去果店啦

今日拎左去整 要等1-2星期先有得拎返

岩岩叉電完全無燈，又開唔著
計埋呢次 第4次壞 過埋保養
玩撚完

平時係咪卷埋收好

有捲呀

佢中間條綠好易斷
最好唔好捲圈

跑步聽診效果好勁 有冇方法解決

唔明

你意思係唔係聽到自己心跳聲?

終於明你意思，聽診
BTW 冇你效果咁勁，可能心血少

仲有跑個時條嘢chock chock下好大聲

今次呢半年無捲起收埋都係壞
垃圾
又係閃三下白燈
其實係咪粒電池壞

都有機會，BTW我日日捲去入面，會唔會有汗水入左裡面

今次直頭叉唔到電 一路睇住由80% 跌到0
點reset都無用

岩岩過左保養

皮已收，BeatsX舊電池好化學

等有冇第二代 會qc 好d

嚟緊WWDC應該有新Beats耳機發佈，不過可能係Decade Edition罩耳式設計

見到淘寶有人整閃三下白燈

有冇Link參考下

出左新色紅黑 好好J

Decade

想問下
買左3個月
但係今日用個陣
開機無反應 差電都係長著白燈
Reset完都係一樣
之後上網見到 要成條耳機拉直 先有機會有反應
咁我就試下
又開到機 同埋都感應到藍芽
但係一放手就自動收皮 關機
咁樣係未已經壞左
可以直接拎去換

90%係樓上講既問題，果個位好易斷/中招，拎去士多睇下換唔換到新比你/擺低維修

應該斷左, 我好少擺入個套, 所以用到依加都無佢地問題出現

不過我呢期都少用BeatsX好多，真係睇運氣買到幾時做既QC，

我係有applemusic回贈戈期

我係士多果日有售就Walkin入去，第一日就買

我都係第一日就買 依家仲開心使用中 壞左真係唔知轉邊隻好

自從出左PUBG Mobile BeatsX真係少用左，因為開住咪玩AirPods/BeatsX好快冇電，之後走去買urBeats3 & Belkin Lightning Audio + Charge Rockstar

上網BOOK個時間去APPLE STORE , 佢會收左你個耳機拎去話拎去廠睇咩原因,
一星期左右會寄個新既比你

咁堅
無換過?

無換過 差唔多日日搭車用咁滯

你真係好彩 我保養期內換左3次 前排連燈都唔著壞撚埋
根本佢本身設計有問題 勁多人壞
轉左用airpods 但唔隔音

我都有AirPods，不過都係beatsx好用啲

邊度買最平？

上個月正式死左 ... 用半價換翻新貨 ...

Lm

在此正式宣布，我隻BeatsX已收皮，有幾個問題出現，開機閃白燈3下、冇故自己開機著粉紅燈自己放電

一年多啲就玩完

啱啱叉左一陣著白燈又用得番，舊電真係好唔掂，果陣一出即買，貪佢有W1 Chip

唔好壞呀，我用得好開心

你平時唔用會點收埋BeatsX

就咁放係枱面

應該冇咁快壞，你唔係粗用

個收音勁差
係街有風對方一定聽唔到
而且background d 聲收到勁嘈
係我嗰個beats x 有問題定大家都係?

暫時除左舊電虧之外冇投訴
BTW 擺左屋企冇用個幾月，睇番上面因為已經到我呢隻收皮

咁我book 天才bar 睇下先

有冇人試過聽聽下歌斷線 直接係手機播返歌 坐巴士果陣試過 好彩秒速暫停首歌

冇試過斷線，最多Lag一陣就冇事，咁啱你果陣好多干擾

邊度買比較便宜？

成半年冇用 最近拎出黎開唔著 叉電紅白紅白紅白白
試過禁reset冇反應 係咪冇得救?
已經過左保

一直著粉紅色燈，開又開唔到
係咪無得救

好多人都有呢個問題，包括我自己果隻 過左保未，拎去士多睇下換唔換比你

佢充電就係咁閃 岩岩過左一年保就壞喇
蘋果嘢咁易壞既咩
整係咪要收618？係咪唔整好過

呢隻BeatsX唔知點解易壞啲，其他Beats耳機都冇咁快壞，依家全新BeatsX士多賣$899，上HKPrice搵$6xx都有，依家用緊urBeats3 Lightning+AirPods粗用住先

一年我就已經整左5次，依家得一邊有聲，又過左保，已經放棄左佢

巴打urbeat 好用？想買嚟用下

士多$469抵玩

本來有興趣，但呢個post 個個都話壞機

之前用Beats都冇乜野(未被收購前)，但呢隻係我用過Beats耳機之中最易、最快壞既一隻

想問街買嗰啲會唔會有applemusic code

未必有，除非批貨首賣到依家賣唔出

連袋同個附件都無 早知比多小小apple買

唔撚係掛，4個Size耳塞同Lightning叉電線都冇

呢兩個就有
i mean個舊裝落耳機個舊野
唔知叫咩名

保護膠套，啱啱睇番連urBeats 3都冇埋，咁仆街既

用左年幾 so far無乜問題
岩岩唔撚見左 屌
買唔買過隻好？

最衰BeatsX冇得好似AirPods咁可以搵得返，Find My BeatsX，買過隻啦，街價應該$5xx-6xx左右

又嚟呃錢

自己個beatsx用咗兩年，開始虧虧哋

如果講入耳式同埋Apple ecosystem嘅compatibility，係咪得beatsx可以簡？

Wireless嚟講係

Btw beats x睇電影，睇youtube，打下機，有無聲畫不同步

冇